「連登共識」實際情況一票不投過街老鼠

街工要做過街老鼠
又玩𠝹票

一票不投

街工正仆街

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!